話水原係自己老婆班毒撚，係咪直線話自己條女做雞

唔緊要啦，毒撚每三個月都換一次公廁

係演員，請尊重

Av女優都係演員

邊個水原
果件賓妹?

個金毛短髮係咪好耐冇出場，記憶中唔知第幾多集之後成個人就消失咗

請波台狗不要搞事

毒撚本身就有精神病
話個卡通公仔係老婆

卡通公仔正定港女正

聲傻正

呢隻真係雞

當連登仔係嫖客既演員

你咁話自己老母都有既, 不孝呀你

你唔係我老豆就得啦

雞黎

賣藝不賣身

請5毛狗不要搞事